【嫌卓林唔長進？】結婚半年疑玩完 老婆Andi：說再見好嗎

成龍與吳綺莉的女兒吳卓林同女友Andi上年11月在IG公佈婚書，宣佈已經在加拿大結婚，二人強調結婚證書具法律效力，又指已戰勝恐懼，追尋幸福（新聞連結： ）。
雖然卓林和Andi「婚後」生活潦倒，試過因為欠租而驚動警方，最後要媽咪吳綺莉幫助代繳，不過未有影響兩人關係，直到昨日Andi突然在IG寫下長文，內容疑似是大罵吳卓林不長進，她說：「我討厭我仍然激勵你，我希望你好，但你甚至不試着做自己。你還有自己嗎？」 她還說：「當我無家可歸時，我拋開一切，我的心讓我定下來，所以我找到自己的方向，弄清楚你是怎樣的人。你稱你自己是豬，但你不想像我們一樣飛翔嗎？積極向上吧，不要老是跟在我屁股後面找答案。」最後她還說：「不要再管我了，最後說再見好嗎？」
但日前Andi亦曾經在IG晒合照兼留言：「好攰，一直說話到天亮，這是我們深夜的記憶，今晚很開心。」所以未知今次Andi的留言原因，今日《蘋果》曾向卓林了解，不過仍未有回覆。《蘋果》問吳綺莉卓林是否與Andi分手時，她說：「我做緊嘢唔方便講電話，你哋問番佢本人喇。」

戇撚尻⋯⋯佢咪又一樣 好撚長進咩

估唔到個鬼妹識打中文

屌. 大家都係女人, 點解要人地長進, 而自己唔長進, 咁叻咪賺錢養埋佢囉
根本就貪人老豆係國際巨星, 以為會有油水分, 依家分唔到就怪對方

係咪娛樂圈冇新聞 要攞呢隻死tb黎做新聞呀屌

Audi：卓林攞唔到成龍副身家，唔長進！

堆填區有臭味都係新聞？

細細個吸老母負面情緒太多

原來呢個世界真係有因果

真係有折墮既應該係房事龍 唔係佢個女

中文好到咁

由佢果1Q跌左幾多億果一刻已經開始有果

特別激情特別舒服果1Q

話唔埋吳綺莉都要睇蘋果先知個女點
你班記者重走去問返佢轉頭

兩個都戇鳩鳩

唔係咁我地邊有花生食

兩舊垃圾

咪撚轉貼過黎啦
冇人想知呢兩件垃圾

原文係英文嚟

on撚9記者 柒撚晒啦 人地講緊第2個丫
上面連登仔又係人講咩你信咩 真係柒撚懵懵

說再見好嗎鬼妹打MK文好有喜感。

wfc